覺唔覺Juicewrld既Flaws and sin被嚴重低估

呢首其實係juice所有歌入面有着最多元唱功；融合得最好嘅一首
flow 最complex
技巧玩得最好
beat同flow最perfect match
整體前後分段proportion控制得最好

而歌詞就佢少有既愛情熱戀期既淡淡的愛💕💕
呢首可以話係我對juice既作品中除了lucid dream之外既the most favorite.........

RIP my man...